學術問題 如果唔小心買左盒湖北口罩 可以點消毒使用

唔小心買到盒湖北口罩
獨立包裝既
病毒係咪幾日後死?
唔拆包裝放熱水浸佢一陣又得唔得?

一罩難求 有得揀我都想成盒唔要

影張相黎睇過

咁做法俾你消到毒咪又係冇用

消毒容易重用難

真空包裝焗佢7749日

執左d二手口罩可以點消費重用？

賣比藍絲廢老

再買過正常

加蒜頭清蒸（好似係）

我生平最憎呢d人

推

你睇下幾時整既